{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3342&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진해 솜"
    },
    "text": "慶尚南道鎮海区南門洞234-3番地に位置する宿は、広い駐車場と完備された駐車施設を備えています。 熊川邑城までは車で4分の距離(2.5km)、城内沼溜地までは車で6分の距離(4.5km)です。 釜山中小企業慶南研修院は自動車で5分の距離(3.23km)に位置し、昌原海洋公園は自動車で0分の距離(5.94km)に位置しています。 エネルギー環境科学公園は自動車で分距離(9.57km)で、海軍兵学校と海軍兵学校博物館は自動車で約9分距離(2km)に位置しています。 釜山慶南競馬公園は車で約25分の距離(8km)にあります。 当宿は感覚的なインテリアとホテル式ブティック全室をご提供し、最新映画を鑑賞できる全室WIFI ZONEをご用意しております。 コーヒー豆を焙煎して作った美味しいアメリカーノも楽しめます。 常に正直で清潔で親切なサービスを提供するために最善を尽くしており、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、化粧水、ローションなどはコットンの純正品を使用しています。 安心してお使いいただける詰め替え製品も正規品を使用しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は慶尚南道鎮海区南門洞234-3番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿には広い駐車場と完備された駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "熊川邑城までの距離は何キロですか？",
            "answer": "熊川邑城までは車で4分の距離(2.5km)です。"
        },
        {
            "question": "城内沼溜地までの距離は何キロですか？",
            "answer": "城内沼溜地までは車で6分の距離(4.5km)です。"
        },
        {
            "question": "釜山中小企業慶南研修院までの距離は何キロですか？",
            "answer": "釜山中小企業慶南研修院は自動車で5分の距離(3.23km)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌原海洋公園までの距離は何キロですか？",
            "answer": "昌原海洋公園は自動車で0分の距離(5.94km)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エネルギー環境科学公園までの距離は何キロですか？",
            "answer": "エネルギー環境科学公園は自動車で分距離(9.57km)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海軍兵学校と海軍兵学校博物館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "海軍兵学校と海軍兵学校博物館は自動車で約9分距離(2km)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山慶南競馬公園までの距離は何キロですか？",
            "answer": "釜山慶南競馬公園は車で約25分の距離(8km)にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿は感覚的なインテリアとホテル式ブティック全室をご提供し、最新映画を鑑賞できる全室WIFI ZONEをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "この宿のサービスは何ですか？",
            "answer": "常に正直で清潔で親切なサービスを提供するために最善を尽くしており、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、化粧水、ローションなどはコットンの純正品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この宿で飲めるコーヒーはありますか？",
            "answer": "はい、この宿ではコーヒー豆を焙煎して作った美味しいアメリカーノが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 504
    }
}